梁振英偷偷的看著李嘉誠

梁振英偷偷的看著李嘉誠
忘了施政啜他的陰莖

係youtube留言見到 笑撚到我標眼水
歌：傾城

你都有今日啦

一睇就知係傾城

有係人作埋落去

推

全城硬漢抽出陰莖

返小學啦